本人謹此聲明：今生今世將與大陸人不同桌、不同事、不同行

經歷過03嘅大家都明白大陸人嘅禍害有幾深
話之佢呢一刻即刻支爆，再教育過都要起碼30年至60年，就算佢哋變到同日本人一樣咁有衛生常識都好，我呢世都唔會見到

不同桌：喺餐廳見到大陸人搭枱要即刻離開，至少都要去第二張枱，要將佢哋喺餐廳完全孤立，最好做到佢哋方圓一張枱都冇人

不同事：如果冇可避免要喺同一間公司見到嘅話， 對話距離至少要有3米，非對話時刻必須距離15米，繼續喺工作環境上將佢哋完全孤立

不同行： 喺街見到大陸人要即刻彈開，最好距離15米，至少3米，當佢哋係怪物咁就得，全方位孤立佢哋，保障自己

本人謹此聲明：今生今世將與大陸人不同桌、不同事、不同行

你邊位

香港人

留係香港嘅中國手足呢咁

點解係我地走，應該見到大陸人就打

仲有不同房

手足加油
呢個時間無可能咁大愛

一早做咗

往死裏去打
打完記得徹底消毒自己

多啲人一齊做
好人一生平安

支持！

支持就copy呢句去唔同地方
多啲人密啲手